# Chinese (Simplified, China) translations for .
# Copyright (C) 2016 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the  project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2016.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version:  railgun\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2016-07-18 22:01+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.2.0\n"

#: railgun/website/admin.py:70
msgid "Only admin can view this page!"
msgstr "只有管理员才能访问这个页面！"

#: railgun/website/admin.py:166 railgun/website/admin.py:432
#: railgun/website/views.py:91 railgun/website/views.py:242
msgid "I'm sorry but we may have met some trouble. Please try again."
msgstr "对不起，程序出错，请再试一次。"

#: railgun/website/admin.py:178
msgid "The course name you input has already been occupied.Please try again."
msgstr "您输入的课程名已经被占用了，请重试"

#: railgun/website/admin.py:186 railgun/website/admin.py:227
msgid "Insert successfully!"
msgstr "成功添加课程！"

#: railgun/website/admin.py:209
msgid ""
"I'm sorry but the homework name in English you input has already in "
"Homework Set. Please try again."
msgstr "您输入的英文作业名已经被占用，请重试"

#: railgun/website/admin.py:211
msgid ""
"I'm sorry but the homework name in Chinese you input has already in "
"Homework Set. Please try again."
msgstr "您输入的中文作业名已经被占用，请重试"

#: railgun/website/admin.py:213
msgid "I'm sorry but the homework type you input is illegal. Please try again."
msgstr "对不起，程序出错，请再试一次。"

#: railgun/website/admin.py:233
msgid "Edit description here"
msgstr "编辑描述"

#: railgun/website/admin.py:234
msgid "Edit solve here"
msgstr "编辑答案"

#: railgun/website/admin.py:373
msgid "Can't find the item"
msgstr "数据库中无此项作业"

#: railgun/website/admin.py:429 railgun/website/views.py:238
msgid "Profile saved."
msgstr "资料已保存。"

#: railgun/website/admin.py:468
msgid "User activated."
msgstr "用户已启用。"

#: railgun/website/admin.py:495
msgid "Delete successfully."
msgstr "成功删除！"

#: railgun/website/admin.py:497 railgun/website/admin.py:499
#: railgun/website/admin.py:501
msgid "Can't delete this homework!"
msgstr "不能删除这个作业"

#: railgun/website/admin.py:545
msgid "Add successfully."
msgstr "添加成功！"

#: railgun/website/admin.py:547 railgun/website/admin.py:549
msgid "Can't add this homework!"
msgstr "不能添加这项作业，请重试"

#: railgun/website/admin.py:575
msgid "You cannot deactivate yourself!"
msgstr "你不能禁用自己的账户！"

#: railgun/website/admin.py:579
msgid "User deactivated."
msgstr "用户已禁用。"

#: railgun/website/admin.py:606
msgid "You cannot delete yourself!"
msgstr "你不能删除自己的账户！"

#: railgun/website/admin.py:617
msgid "User deleted."
msgstr "用户已删除。"

#: railgun/website/admin.py:716 railgun/website/views.py:509
#: railgun/website/views.py:546
msgid "Submission not found"
msgstr "无法找到你所要的提交"

#: railgun/website/admin.py:723
msgid "The original submission is not stored."
msgstr "没有存储原始提交。"

#: railgun/website/admin.py:725
msgid "Successfully reput the submission into queue!"
msgstr "提交已经重新地被放入执行队列！"

#: railgun/website/admin.py:759
msgid "All pending submissions are cleared."
msgstr "所有等待的提交已经被取消。"

#: railgun/website/admin.py:762
msgid "Could not discard the pending submissions."
msgstr "无法取消等待中的提交。"

#: railgun/website/admin.py:849
#, python-format
msgid "Scores for \"%(hw)s\""
msgstr "\"%(hw)s\"的得分"

#: railgun/website/admin.py:1053
#: railgun/website/templates/admin.hwcharts.html:7
msgid "Rate of Accepted"
msgstr "合格率"

#: railgun/website/admin.py:1060
#: railgun/website/templates/admin.hwcharts.html:17
msgid "Reasons for Rejected"
msgstr "被拒绝的原因"

#: railgun/website/admin.py:1067
#: railgun/website/templates/admin.hwcharts.html:27
msgid "Everyday Submission"
msgstr "每日提交数"

#: railgun/website/admin.py:1069 railgun/website/admin.py:1077
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: railgun/website/admin.py:1069 railgun/website/models.py:28
#: railgun/website/templates/admin.hwcharts.html:70
msgid "Accepted"
msgstr "合格"

#: railgun/website/admin.py:1069 railgun/website/models.py:28
#: railgun/website/templates/admin.hwcharts.html:71
msgid "Rejected"
msgstr "不合格"

#: railgun/website/admin.py:1075
#: railgun/website/templates/admin.hwcharts.html:37
msgid "Everyday Submitting Users"
msgstr "每日提交人数"

#: railgun/website/admin.py:1077 railgun/website/admin.py:1085
#: railgun/website/admin.py:1093
msgid "User Count"
msgstr "用户数量"

#: railgun/website/admin.py:1083
#: railgun/website/templates/admin.hwcharts.html:47
msgid "Submissions Per User"
msgstr "每用户提交数"

#: railgun/website/admin.py:1085 railgun/website/templates/homework.html:120
msgid "Submission"
msgstr "提交"

#: railgun/website/admin.py:1091
#: railgun/website/templates/admin.hwcharts.html:57
#: railgun/website/templates/admin.hwcharts.html:74
msgid "Final Scores"
msgstr "用户最终成绩"

#: railgun/website/admin.py:1093 railgun/website/templates/base.handins.html:17
#: railgun/website/templates/handin_detail.html:152
#: railgun/website/templates/index.html:30
msgid "Score"
msgstr "得分"

#: railgun/website/admin.py:1153 railgun/website/admin.py:1270
msgid "Unknown Project"
msgstr "未知项目"

#: railgun/website/admin.py:1178
msgid "Vote for the Best Project"
msgstr "投票选出最好的项目"

#: railgun/website/admin.py:1179
#, python-format
msgid ""
"Please vote for your favourite project! You may vote for at least %(min)s"
" project and at most %(max)s project."
msgstr "为你最喜欢的项目投票！你至少要为 %(min)s 个项目投票，至多为 %(max)s 个项目投票。"

#: railgun/website/admin.py:1208
msgid "Vote updated successfully."
msgstr "投票更新成功。"

#: railgun/website/admin.py:1212 railgun/website/admin.py:1232
#: railgun/website/views.py:368 railgun/website/views.py:753
#: railgun/website/views.py:891
msgid "Internal server error, please try again."
msgstr "内部服务器错误，请重试。"

#: railgun/website/admin.py:1229
msgid "Successfully purged the vote data."
msgstr "成功清空了投票数据。"

#: railgun/website/credential.py:153
msgid "You should choose the course before start working!"
msgstr "在开始使用超电磁炮前，你需要选择你想加入的课程。"

#: railgun/website/credential.py:160
msgid "You should update your email before start working!"
msgstr "在开始使用超电磁炮前，你需要填写你的电子邮件。"

#: railgun/website/credential.py:243
msgid "Please log in to access this page."
msgstr "你需要登录才能访问这个页面。"

#: railgun/website/credential.py:250
msgid "To protect your account, please reauthenticate to access this page."
msgstr "为了你的账户安全，请再次输入密码。"

#: railgun/website/forms.py:65 railgun/website/forms.py:69
msgid "Course name"
msgstr "课程名"

#: railgun/website/forms.py:65
msgid "Course name can't be blank"
msgstr "课程名不能为空"

#: railgun/website/forms.py:72
msgid "Homework type"
msgstr "作业类型"

#: railgun/website/forms.py:72
msgid "Homework type can't be blank"
msgstr "作业类型不能为空"

#: railgun/website/forms.py:74
msgid "Homework name in English"
msgstr "英文作业名"

#: railgun/website/forms.py:74 railgun/website/forms.py:77
msgid "Homework name can't be blank"
msgstr "作业名不能为空"

#: railgun/website/forms.py:76
msgid "Homework name in Chinese"
msgstr "中文作业名"

#: railgun/website/forms.py:88 railgun/website/templates/base.user_edit.html:32
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: railgun/website/forms.py:89
msgid "Only letters, digits and '_' can appear in username."
msgstr "用户名中只能包含字符、数字和下划线“_”。"

#: railgun/website/forms.py:91
msgid "Username can't be blank"
msgstr "用户名不能为空"

#: railgun/website/forms.py:92
msgid "Username must be no shorter than 3 and no longer than 32 characters"
msgstr "用户名最短不少于 3 个字符，最长不超过 32 个字符"

#: railgun/website/forms.py:97 railgun/website/forms.py:140
#: railgun/website/forms.py:153 railgun/website/forms.py:196
#: railgun/website/templates/base.user_edit.html:34
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: railgun/website/forms.py:98
msgid "Password can't be blank"
msgstr "密码不能为空"

#: railgun/website/forms.py:99 railgun/website/forms.py:197
msgid "Passwords must match"
msgstr "两次输入的密码必须匹配"

#: railgun/website/forms.py:100 railgun/website/forms.py:286
msgid "Password must be no shorter than 7 and no longer than 32 characters"
msgstr "密码最短不少于 7 个字符，最长不超过 32 个字符"

#: railgun/website/forms.py:104 railgun/website/forms.py:200
msgid "Confirm your password"
msgstr "再次确认你的密码"

#: railgun/website/forms.py:109
msgid "Username already taken"
msgstr "此用户名已被注册"

#: railgun/website/forms.py:119 railgun/website/forms.py:188
#: railgun/website/templates/base.user_edit.html:33
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮件地址"

#: railgun/website/forms.py:120 railgun/website/forms.py:189
msgid "Email can't be blank"
msgstr "电子邮件地址不能为空"

#: railgun/website/forms.py:121 railgun/website/forms.py:190
msgid "Email is invalid"
msgstr "电子邮件地址无效"

#: railgun/website/forms.py:122 railgun/website/forms.py:191
msgid "Email must be no longer than 80 characters"
msgstr "电子邮件地址最长不超过 80 个字符"

#: railgun/website/forms.py:129 railgun/website/forms.py:271
msgid "Email already taken"
msgstr "此电子邮件地址已被注册"

#: railgun/website/forms.py:138
msgid "Username or Email"
msgstr "用户名或邮箱"

#: railgun/website/forms.py:144
msgid "Remember me?"
msgstr "记住我？"

#: railgun/website/forms.py:167 railgun/website/forms.py:454
#: railgun/website/templates/admin.homework_edit.html:23
#: railgun/website/templates/homework.html:43
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: railgun/website/forms.py:167
msgid "Description can't be blank"
msgstr "描述不能为空"

#: railgun/website/forms.py:169
#: railgun/website/templates/admin.homework_edit.html:36
#: railgun/website/templates/homework.html:50
msgid "Solution"
msgstr "答案"

#: railgun/website/forms.py:203
#: railgun/website/templates/base.user_edit.html:76
msgid "Given Name"
msgstr "名称"

#: railgun/website/forms.py:204
msgid "Given name must be no longer than 64 characters"
msgstr "名称最长不能超过 64 个字符"

#: railgun/website/forms.py:208
#: railgun/website/templates/base.user_edit.html:77
msgid "Family Name"
msgstr "姓氏"

#: railgun/website/forms.py:209
msgid "Family name must be no longer than 64 characters"
msgstr "姓氏最长不能超过 64 个字符"

#: railgun/website/forms.py:216
#: railgun/website/templates/base.user_edit.html:51
msgid "Speaking Language"
msgstr "语言"

#: railgun/website/forms.py:219
msgid "Speaking language can't be blank"
msgstr "语言不能为空"

#: railgun/website/forms.py:235
#: railgun/website/templates/base.user_edit.html:67
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

#: railgun/website/forms.py:236
msgid "Timezone can't be blank"
msgstr "时区不能为空"

#: railgun/website/forms.py:274
msgid "You should provide a valid email."
msgstr "你必须输入一个合法的电子邮件地址。"

#: railgun/website/forms.py:296
msgid "Please select a valid locale from above."
msgstr "请在下拉框中选择一种合适的语言"

#: railgun/website/forms.py:306
msgid "Please enter a valid timezone."
msgstr "请输入有效的时区。"

#: railgun/website/forms.py:316
msgid "Is administrator?"
msgstr "是否是管理员？"

#: railgun/website/forms.py:324
msgid "Please choose an archive to submit:"
msgstr "请提交你的压缩包："

#: railgun/website/forms.py:329
msgid ""
"Only these file formats are accepted: rar, zip, tar, tar.gz, tgz, "
"tar.bz2, tbz"
msgstr "只接受下列格式的压缩包：rar，zip，tar，tar.gz，tgz，tar.bz2，tbz"

#: railgun/website/forms.py:347
#, python-format
msgid "Archive files larger than %(size)s is not allowed."
msgstr "不能上传大于 %(size)s 的压缩包。"

#: railgun/website/forms.py:356
msgid "Please enter your API address:"
msgstr "请输入你的API地址："

#: railgun/website/forms.py:359
msgid "Please input a valid url address!"
msgstr "请输入一个有效的 URL 地址！"

#: railgun/website/forms.py:370
msgid "Csv data:"
msgstr "CSV 数据："

#: railgun/website/forms.py:380
msgid "Json Source:"
msgstr "JSON 代码："

#: railgun/website/forms.py:394
msgid "Object must be a dictionary."
msgstr "对象必须是一个字典。"

#: railgun/website/forms.py:399
#, python-format
msgid "Field \"%(field)s\" is required in a vote."
msgstr "字段“%(field)s”在投票中是必须的。"

#: railgun/website/forms.py:403
msgid "No option is defined for this vote."
msgstr "没有为这个投票定义任何选项。"

#: railgun/website/forms.py:409
#, python-format
msgid "Field \"%(field)s\" is required in an option."
msgstr "字段“%(field)s”在选项中式必须的。"

#: railgun/website/forms.py:418
msgid "Could not parse the JSON text."
msgstr "无法解析 JSON 源代码。"

#: railgun/website/forms.py:426
msgid "Please upload your logo:"
msgstr "请上传你的LOGO："

#: railgun/website/forms.py:430
msgid "Only these file formats are accepted: jpg, png, bmp, gif"
msgstr "只接受下列格式的图片：jpg, png, bmp, gif"

#: railgun/website/forms.py:436
msgid "Group Name"
msgstr "小组名称"

#: railgun/website/forms.py:437
msgid "Group name must be no longer than 80 characters"
msgstr "小组名称最长不超过 80 个字符"

#: railgun/website/forms.py:444
msgid "Project Name"
msgstr "项目名称"

#: railgun/website/forms.py:471
#, python-format
msgid "Image files larger than %(size)s is not allowed."
msgstr "不能上传大于 %(size)s 的图片。"

#: railgun/website/models.py:28
msgid "Pending"
msgstr "等待中"

#: railgun/website/models.py:28
msgid "Running"
msgstr "运行中"

#: railgun/website/thuauth.py:64
msgid "Tsinghua"
msgstr "清华学堂"

#: railgun/website/userauth.py:220
msgid "Csv File"
msgstr "CSV文件"

#: railgun/website/utility.py:84
#, python-format
msgid "%(size).2fG"
msgstr "%(size).2fG"

#: railgun/website/utility.py:86
#, python-format
msgid "%(size).2fM"
msgstr "%(size).2fM"

#: railgun/website/utility.py:88
#, python-format
msgid "%(size).2fK"
msgstr "%(size).2fK"

#: railgun/website/utility.py:89
#, python-format
msgid "%(size)dB"
msgstr "%(size)dB"

#: railgun/website/views.py:74
msgid "Sign up is turned off."
msgstr "注册被关闭"

#: railgun/website/views.py:119
msgid "Your account is locked by admin."
msgstr "你的账号被管理员锁定。"

#: railgun/website/views.py:121
msgid "Incorrect username or password."
msgstr "错误的用户名或密码。"

#: railgun/website/views.py:166
msgid "Incorrect password."
msgstr "密码错误"

#: railgun/website/views.py:249
msgid "You've got some errors in the form, please check your input."
msgstr "你在表单中输入的数据有错，请检查你的输入。"

#: railgun/website/views.py:331
#, python-format
msgid ""
"You can only have at most %(count)d pending or running submission(s) for "
"this homework."
msgstr "在结果产生之前，你最多只能为这个作业上传 %(count)d 个提交。"

#: railgun/website/views.py:338 railgun/website/templates/homework.html:83
msgid "This homework is locked and cannot be submitted."
msgstr "作业被管理员锁定，你不能提交答案。"

#: railgun/website/views.py:344
msgid "This homework is out of date! You cannot upload your submission."
msgstr "你的作业已过截止时间！你不能上传你的提交。"

#: railgun/website/views.py:362
msgid "You submission is accepted, please wait for results."
msgstr "你的提交已被接受，请等待结果。"

#: railgun/website/views.py:709
msgid "Vote is not open, you can only view the result."
msgstr "投票并没有打开，你只能查看结果。"

#: railgun/website/views.py:729
#, python-format
msgid "You can only vote for at most %(max)s items."
msgstr "你只能为最多 %(max)s 个项目投票。"

#: railgun/website/views.py:732
#, python-format
msgid "You should at least vote for %(min)s items."
msgstr "你必须为至少 %(min)s 个项目投票。"

#: railgun/website/views.py:749
msgid "You voted successfully!"
msgstr "投票成功！"

#: railgun/website/views.py:874
msgid "Your image file is not supported by our system, please upload another one."
msgstr "你的图片文件不能被我们的系统支持，请重新上传一个。"

#: railgun/website/views.py:887
msgid "Project data saved."
msgstr "项目信息已保存。"

#: railgun/website/templates/404.html:30
msgid "You got lost."
msgstr "你迷路了。"

#: railgun/website/templates/404.html:34
msgid "Back home"
msgstr "返回首页"

#: railgun/website/templates/admin.addcourse.html:4
#: railgun/website/templates/admin.addcourse.html:8
#: railgun/website/templates/admin.courses.html:9
msgid "Add Course"
msgstr "添加课程"

#: railgun/website/templates/admin.addcourse.html:10
#: railgun/website/templates/admin.addproblem.html:12
#: railgun/website/templates/admin.homework_edit.html:104
#: railgun/website/templates/base.user_edit.html:97
#: railgun/website/templates/course_choose.html:10
#: railgun/website/templates/reauthenticate.html:9
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: railgun/website/templates/admin.addproblem.html:4
#: railgun/website/templates/admin.addproblem.html:8
#: railgun/website/templates/admin.problems.html:9
msgid "Add Problem"
msgstr "添加题目"

#: railgun/website/templates/admin.adduser.html:4
#: railgun/website/templates/admin.adduser.html:8
#: railgun/website/templates/admin.users.html:10
msgid "Create User"
msgstr "创建用户"

#: railgun/website/templates/admin.adduser.html:10
#: railgun/website/templates/base.user_edit.html:34
#: railgun/website/templates/signup.html:11
msgid "Use at least seven characters"
msgstr "不少于 7 个字符"

#: railgun/website/templates/admin.adduser.html:12
msgid "Create account"
msgstr "创建账号"

#: railgun/website/templates/admin.course_edit.html:3
#: railgun/website/templates/admin.problems.html:3
msgid "Problems"
msgstr "题库"

#: railgun/website/templates/admin.course_edit.html:7
msgid "All Problems"
msgstr "题目列表"

#: railgun/website/templates/admin.course_edit.html:9
msgid "Back to Course"
msgstr "返回课程列表”

#: railgun/website/templates/admin.course_edit.html:14
#: railgun/website/templates/admin.courses.html:14
#: railgun/website/templates/admin.scores.html:9
#: railgun/website/templates/admin.users.html:15
#: railgun/website/templates/index.html:27
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: railgun/website/templates/admin.course_edit.html:15
#: railgun/website/templates/admin.problems.html:16
#: railgun/website/templates/admin.scores.html:10
#: railgun/website/templates/index.html:28
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: railgun/website/templates/admin.course_edit.html:16
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: railgun/website/templates/admin.course_edit.html:17
#: railgun/website/templates/admin.courses.html:16
#: railgun/website/templates/admin.problems.html:17
#: railgun/website/templates/admin.users.html:20
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: railgun/website/templates/admin.course_edit.html:30
#: railgun/website/templates/admin.courses.html:32
#: railgun/website/templates/admin.manage_vote_signup.html:21
#: railgun/website/templates/admin.problems.html:32
#: railgun/website/templates/admin.users.html:53
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: railgun/website/templates/admin.course_edit.html:33
msgid "Can not Edit"
msgstr "不能编辑"

#: railgun/website/templates/admin.course_edit.html:38
#: railgun/website/templates/admin.homework_edit.html:16
#: railgun/website/templates/admin.manage_vote_signup.html:23
#: railgun/website/templates/base.user_edit.html:23
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: railgun/website/templates/admin.course_edit.html:40
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: railgun/website/templates/admin.courses.html:3
msgid "Courses"
msgstr "课程"

#: railgun/website/templates/admin.courses.html:7
msgid "All Course"
msgstr "课程列表"

#: railgun/website/templates/admin.courses.html:15
msgid "Problem_list"
msgstr "题目列表"

#: railgun/website/templates/admin.courses.html:27
msgid "Empty"
msgstr "空"

#: railgun/website/templates/admin.csvdata.html:8
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: railgun/website/templates/admin.edit_vote.html:4
#: railgun/website/templates/admin.edit_vote.html:8
msgid "Edit Vote"
msgstr "编辑投票"

#: railgun/website/templates/admin.edit_vote.html:13
msgid "Destroy and Recreate"
msgstr "清空并重建"

#: railgun/website/templates/admin.edit_vote.html:16
#: railgun/website/templates/handin_detail.html:23
msgid "More Actions"
msgstr "更多操作"

#: railgun/website/templates/admin.edit_vote.html:19
msgid "Destroy Only"
msgstr "清空但不重建"

#: railgun/website/templates/admin.edit_vote.html:23
msgid "Create"
msgstr "新建"

#: railgun/website/templates/admin.edit_vote.html:26
msgid "Close Vote"
msgstr "关闭投票"

#: railgun/website/templates/admin.edit_vote.html:28
msgid "Open Vote"
msgstr "打开投票"

#: railgun/website/templates/admin.edit_vote.html:31
msgid "Import Signup Data"
msgstr "从投票报名数据导入"

#: railgun/website/templates/admin.edit_vote.html:32
#: railgun/website/templates/admin.manage_vote_signup.html:2
msgid "Manage Vote Signup"
msgstr "管理投票登记"

#: railgun/website/templates/admin.edit_vote_signup.html:4
#: railgun/website/templates/admin.edit_vote_signup.html:8
msgid "Edit Vote Signup"
msgstr "编辑投票登记"

#: railgun/website/templates/admin.edit_vote_signup.html:19
#: railgun/website/templates/vote_signup.html:19
msgid "Save Project"
msgstr "保存项目"

#: railgun/website/templates/admin.handins.html:3
#: railgun/website/templates/admin.handins.html:6
msgid "All Submissions"
msgstr "所有提交"

#: railgun/website/templates/admin.handins.html:10
msgid "Clear Pending"
msgstr "清空等待队列"

#: railgun/website/templates/admin.homework_edit.html:3
msgid "Homework Modification"
msgstr "修改题目"

#: railgun/website/templates/admin.homework_edit.html:14
#, python-format
msgid "Edit Homework \"%(homework)s\""
msgstr "编辑题目\"%(homework)s\""

#: railgun/website/templates/admin.homework_edit.html:50
#: railgun/website/templates/homework.html:58
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: railgun/website/templates/admin.homework_edit.html:69
#: railgun/website/templates/homework.html:80
msgid "Deadlines"
msgstr "截止日期"

#: railgun/website/templates/admin.homework_edit.html:72
#: railgun/website/templates/homework.html:98
msgid "Due date"
msgstr "截止日期"

#: railgun/website/templates/admin.homework_edit.html:73
msgid "Date Modify"
msgstr "修改日期"

#: railgun/website/templates/admin.homework_edit.html:74
#: railgun/website/templates/homework.html:99
msgid "Score scale "
msgstr "得分比例"

#: railgun/website/templates/admin.homework_edit.html:86
#: railgun/website/templates/base.user_edit.html:81
msgid "Save profile"
msgstr "保存资料"

#: railgun/website/templates/admin.homework_edit.html:96
#: railgun/website/templates/base.user_edit.html:89
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: railgun/website/templates/admin.homework_edit.html:97
#: railgun/website/templates/base.user_edit.html:90
msgid "Confirm your action"
msgstr "确认你的操作"

#: railgun/website/templates/admin.homework_edit.html:100
msgid "Are you sure to delete this homework? This operation cannot rollback."
msgstr "你是否确定删除这个用户？此操作不能撤销。"

#: railgun/website/templates/admin.homework_edit.html:103
#: railgun/website/templates/base.user_edit.html:96
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: railgun/website/templates/admin.html:2
#: railgun/website/templates/admin.users.html:32
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: railgun/website/templates/admin.html:2
#: railgun/website/templates/base.html:18
#: railgun/website/templates/base.html:49
msgid "Railgun"
msgstr "超电磁炮"

#: railgun/website/templates/admin.hwcharts.html:2
#: railgun/website/templates/admin.hwcharts.html:4
#, python-format
msgid "Statistics for %(hw)s"
msgstr "“%(hw)s”的图表"

#: railgun/website/templates/admin.hwcharts.html:72
#: railgun/website/templates/base.handins.html:13
msgid "User"
msgstr "用户"

#: railgun/website/templates/admin.hwcharts.html:73
msgid "Count of Users"
msgstr "用户数量"

#: railgun/website/templates/admin.maintain.html:10
msgid "Task Log"
msgstr "任务日志"

#: railgun/website/templates/admin.manage_vote_signup.html:4
msgid "Vote Signup"
msgstr "投票登记"

#: railgun/website/templates/admin.problems.html:7
msgid "All Problems in Global"
msgstr "全局题目列表"

#: railgun/website/templates/admin.problems.html:14
msgid "Chinese Name"
msgstr "中文名"

#: railgun/website/templates/admin.problems.html:15
msgid "English Name"
msgstr "英文名"

#: railgun/website/templates/admin.scores.html:3
msgid "Score Table"
msgstr "分数表"

#: railgun/website/templates/admin.scores.html:6
msgid "Score Table of all Students"
msgstr "所有学生的分数表"

#: railgun/website/templates/admin.scores.html:11
msgid "Last Due"
msgstr "最后期限"

#: railgun/website/templates/admin.scores.html:12
msgid "Reports"
msgstr "报表"

#: railgun/website/templates/admin.scores.html:39
#: railgun/website/templates/index.html:60
msgid "Out of date"
msgstr "过期了"

#: railgun/website/templates/admin.scores.html:43
msgid "Scores"
msgstr "得分"

#: railgun/website/templates/admin.scores.html:44
msgid "Charts"
msgstr "图表"

#: railgun/website/templates/admin.scores.html:45
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: railgun/website/templates/admin.solve_problem.html:4
#: railgun/website/templates/admin.solve_problem.html:9
msgid "Homework solve"
msgstr "作业"

#: railgun/website/templates/admin.solve_problem.html:12
msgid "Save "
msgstr "保存"

#: railgun/website/templates/admin.user_edit.html:3
#: railgun/website/templates/admin.user_edit.html:6
#, python-format
msgid "Edit User \"%(user)s\""
msgstr "编辑用户\"%(user)s\""

#: railgun/website/templates/admin.users.html:4
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: railgun/website/templates/admin.users.html:8
msgid "All Users"
msgstr "所有用户"

#: railgun/website/templates/admin.users.html:16
msgid "Email"
msgstr "邮件地址"

#: railgun/website/templates/admin.users.html:17
msgid "Group"
msgstr "用户组"

#: railgun/website/templates/admin.users.html:18
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: railgun/website/templates/admin.users.html:19
#: railgun/website/templates/base.handins.html:16
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: railgun/website/templates/admin.users.html:34
msgid "Ordinary"
msgstr "普通用户"

#: railgun/website/templates/admin.users.html:41
#: railgun/website/templates/base.html:105
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: railgun/website/templates/admin.users.html:46
msgid "Active"
msgstr "启用中"

#: railgun/website/templates/admin.users.html:48
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: railgun/website/templates/base.handins.html:11
#: railgun/website/templates/homework.html:30
msgid "Homework"
msgstr "作业"

#: railgun/website/templates/base.handins.html:15
msgid "Submit Date"
msgstr "提交日期"

#: railgun/website/templates/base.handins.html:18
#: railgun/website/templates/handin_detail.html:46
#: railgun/website/templates/handin_detail.html:91
#: railgun/website/templates/handin_detail.html:172
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: railgun/website/templates/base.handins.html:27
msgid "(Deleted)"
msgstr "（已删除）"

#: railgun/website/templates/base.handins.html:45
msgid "No score"
msgstr "没有得分"

#: railgun/website/templates/base.handins.html:52
msgid "More &raquo;"
msgstr "更多 &raquo;"

#: railgun/website/templates/base.handins.html:55
#: railgun/website/templates/handin_detail.html:96
#: railgun/website/templates/handin_detail.html:177
msgid "No summary"
msgstr "没有摘要"

#: railgun/website/templates/base.html:44
msgid "Toggle navigation"
msgstr "切换导航条"

#: railgun/website/templates/base.html:96
msgid "Edit profile"
msgstr "编辑用户资料"

#: railgun/website/templates/base.html:99
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#: railgun/website/templates/base.html:107
#: railgun/website/templates/signin.html:4
#: railgun/website/templates/signin.html:8
#: railgun/website/templates/signin.html:18
msgid "Sign in"
msgstr "登陆"

#: railgun/website/templates/base.user_edit.html:19
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: railgun/website/templates/base.user_edit.html:21
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: railgun/website/templates/base.user_edit.html:30
msgid "Passport"
msgstr "密码"

#: railgun/website/templates/base.user_edit.html:35
msgid "Confirm the password"
msgstr "确认密码"

#: railgun/website/templates/base.user_edit.html:49
msgid "Locale"
msgstr "语言与地区"

#: railgun/website/templates/base.user_edit.html:74
msgid "Personal"
msgstr "个人信息"

#: railgun/website/templates/base.user_edit.html:93
msgid "Are you sure to delete this user? This operation cannot rollback."
msgstr "你是否确定删除这个用户？此操作不能撤销。"

#: railgun/website/templates/course_choose.html:4
#: railgun/website/templates/course_choose.html:8
msgid "Choose Course"
msgstr "课程选择"

#: railgun/website/templates/handin_detail.html:3
msgid "Submission Detail"
msgstr "提交详情"

#: railgun/website/templates/handin_detail.html:4
msgid "Homework Deleted"
msgstr "作业已被删除"

#: railgun/website/templates/handin_detail.html:9
#, python-format
msgid "Submission for <a href=\"%(url)s\">%(name)s</a>"
msgstr "<a href=\"%(url)s\">%(name)s</a> 的提交"

#: railgun/website/templates/handin_detail.html:12
#, python-format
msgid "Submission for <span class=\"text-muted\">(%(name)s)</a>"
msgstr "<span class=\"text-muted\">(%(name)s)</a> 的提交"

#: railgun/website/templates/handin_detail.html:12
msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

#: railgun/website/templates/handin_detail.html:17
msgid "Original Submission"
msgstr "原始提交"

#: railgun/website/templates/handin_detail.html:20
msgid "ReRun"
msgstr "重新运行"

#: railgun/website/templates/handin_detail.html:26
msgid "With Full Score"
msgstr "将得分比例设为 1.0"

#: railgun/website/templates/handin_detail.html:49
msgid "Upload user"
msgstr "上传用户"

#: railgun/website/templates/handin_detail.html:53
msgid "Upload time"
msgstr "上传时间"

#: railgun/website/templates/handin_detail.html:57
msgid "Submission Type"
msgstr "提交类型"

#: railgun/website/templates/handin_detail.html:62
msgid "Base Score"
msgstr "基本分数"

#: railgun/website/templates/handin_detail.html:68
msgid "Score Scale"
msgstr "得分比例"

#: railgun/website/templates/handin_detail.html:72
msgid "Final Score"
msgstr "最终得分"

#: railgun/website/templates/handin_detail.html:78
msgid "Exit Code"
msgstr "进程返回值"

#: railgun/website/templates/handin_detail.html:81
msgid "Not started"
msgstr "未运行"

#: railgun/website/templates/handin_detail.html:106
msgid "Compilation Output"
msgstr "编译输出"

#: railgun/website/templates/handin_detail.html:116
msgid "Standard Output"
msgstr "标准输出"

#: railgun/website/templates/handin_detail.html:124
msgid "Standard Error Output"
msgstr "标准错误输出"

#: railgun/website/templates/handin_detail.html:158
msgid "Weight"
msgstr "权重"

#: railgun/website/templates/handin_detail.html:162
msgid "Run time"
msgstr "运行时间"

#: railgun/website/templates/handin_detail.html:167
msgid "Not measured"
msgstr "未计时"

#: railgun/website/templates/handin_detail.html:183
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: railgun/website/templates/handins.html:3
#: railgun/website/templates/handins.html:6
msgid "Your Submissions"
msgstr "你的提交"

#: railgun/website/templates/homework.handins.html:3
#: railgun/website/templates/homework.handins.html:6
#, python-format
msgid "Submissions for \"%(hw)s\""
msgstr "“%(hw)s”的所有提交"

#: railgun/website/templates/homework.html:25
#: railgun/website/templates/vote_index.html:31
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: railgun/website/templates/homework.html:37
msgid "View Submissions"
msgstr "提交记录"

#: railgun/website/templates/homework.html:61
msgid "This homework is locked and the attachments cannot be accessed."
msgstr "作业被管理员锁定，你不能下载附件。"

#: railgun/website/templates/homework.html:85
msgid "This homework is already out of date."
msgstr "这个作业已经过期了。"

#: railgun/website/templates/homework.html:87
#, python-format
msgid ""
"This homework will reach next deadline in <span style=\"color: "
"%(duecolor)s\">%(due)s</span>, and the score will be scaled by <span "
"style=\"color: %(scalecolor)s\">%(scale)s</span>."
msgstr ""
"这个作业将于 <span style=\"color: %(duecolor)s\">%(due)s</span> 之内截止，且最终得分将被乘以 "
"<span style=\"color: %(scalecolor)s\">%(scale)s</span>。"

#: railgun/website/templates/index.html:3
msgid "Homepage"
msgstr "首页"

#: railgun/website/templates/index.html:8
msgid "Welcome to Railgun"
msgstr "欢迎来到超电磁炮"

#: railgun/website/templates/index.html:9
msgid "Railgun is an online Software Enginnering homework judger."
msgstr "超电磁炮是一个软件工程作业在线评测系统。"

#: railgun/website/templates/index.html:10
msgid "To take the course, you should join Railgun first."
msgstr "要选修本课程，你首先应该注册超电磁炮。"

#: railgun/website/templates/index.html:14
#: railgun/website/templates/signup.html:13
msgid "Create your account"
msgstr "建立帐户"

#: railgun/website/templates/index.html:18
msgid "Sign in with your account"
msgstr "登陆账号"

#: railgun/website/templates/index.html:24
msgid "Your Homework"
msgstr "你的作业"

#: railgun/website/templates/index.html:29
msgid "Due / Scale"
msgstr "截止时间 / 得分比例"

#: railgun/website/templates/index.html:69
msgid "Not accepted"
msgstr "未通过"

#: railgun/website/templates/profile_edit.html:3
#: railgun/website/templates/profile_edit.html:7
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑个人资料"

#: railgun/website/templates/reauthenticate.html:4
msgid "Authenticate your account"
msgstr "验证你的账户"

#: railgun/website/templates/signup.html:4
#: railgun/website/templates/signup.html:8
msgid "Join Railgun"
msgstr "加入超电磁炮"

#: railgun/website/templates/signup.html:9
msgid "You may use your username to sign in Railgun later"
msgstr "你以后可以用你的用户名登陆超电磁炮"

#: railgun/website/templates/signup.html:10
msgid ""
"You may receive homework related emails. You may also sign in Railgun "
"with your email address later"
msgstr "你可能会收到与作业有关的电子邮件。以后你也可以用此电子邮件登陆超电磁炮。"

#: railgun/website/templates/vote_index.html:2
#: railgun/website/templates/vote_result.html:2
msgid "Active Vote"
msgstr "活跃的投票"

#: railgun/website/templates/vote_index.html:5
msgid "Vote in Progress"
msgstr "进行中的投票"

#: railgun/website/templates/vote_index.html:32
msgid "View Result"
msgstr "查看结果"

#: railgun/website/templates/vote_result.html:4
msgid "Vote Result"
msgstr "投票结果"

#: railgun/website/templates/vote_result.html:6
msgid "Back to Vote"
msgstr "返回投票"

#: railgun/website/templates/vote_result.html:26
#, python-format
msgid "%(count)s votes"
msgstr "%(count)s 票"

#: railgun/website/templates/vote_signup.html:4
#: railgun/website/templates/vote_signup.html:8
msgid "Sign up for the Vote"
msgstr "登记投票"

#: runlib/python/pyhost/cppmessages.py:13
msgid "Functionality Checker"
msgstr "功能性检查"

#: runlib/python/pyhost/cppmessages.py:14
msgid "Your submission does not pass the functionality checker."
msgstr "你的提交没有通过功能性检查。"

#: runlib/python/pyhost/cppmessages.py:15
msgid "No scorer defined, please contact TA."
msgstr "该作业没有定义评分方法，请联系助教。"

#: runlib/python/pyhost/cppmessages.py:16
msgid "Not valid UTF-8 sequence produced."
msgstr "出现了不合法的 UTF-8 序列。"

msgid "Course"
msgstr "课程"

msgid "Course choose"
msgstr "课程选择"

msgid "Please choose an archive to handin:"
msgstr "请提交一个压缩包："

msgid "This homework is out of date! You cannot submit your handin."
msgstr "截止日期已过，你不能再提交作业。"

msgid "You handin is accepted, please wait for results."
msgstr "提交已接受，请等待结果。"

msgid "Handins"
msgstr "提交"

msgid "Handin Detail"
msgstr "提交详情"

msgid "Handin for <a href=\"%(url)s\">%(name)s</a>"
msgstr "<a href=\"%(url)s\">%(name)s</a>的提交"

msgid "Handin for <span class=\"text-muted\">(%(name)s)</a>"
msgstr "<span class=\"text-muted\">(%(name)s)</a>的提交"

msgid "Handin Type"
msgstr "提交类型"

msgid "Your Handins"
msgstr "你的提交"

msgid "Handin Date"
msgstr "提交日期"

msgid "Handin"
msgstr "提交"

msgid "Your handin is not a valid archive file."
msgstr "你提交的压缩包格式无效。"

msgid "Your handin has run out of time."
msgstr "你的提交已过截止日期。"

msgid "Your handin is accepted."
msgstr "你的提交合格。"

msgid "Your handin is rejected."
msgstr "你的提交不合格。"

msgid "UnitTest Scorer"
msgstr "单元测试得分"

msgid "%(success)d out of %(total)d tests passed"
msgstr "在%(total)d 个测试中有 %(success)d 个已通过"

msgid "%(trouble)d files out of %(total)d did not pass PEP8 code style check"
msgstr "在%(total)d 个文件中中有 %(trouble)d 个没有通过 PEP8 代码风格检查"

msgid "Coverage rate: %(cover_rate)2.1f%%"
msgstr "覆盖率：%(cover_rate)2.1f%%"

msgid "Covered %(cover)s input classes out of %(total)s"
msgstr "输入数据覆盖了%(total)s 种等价类中的 %(cover)s 种"

msgid "Build Homework Cache"
msgstr "建立作业缓存"

msgid "Build Cache"
msgstr "创建缓存"

msgid "Report"
msgstr "报告"

msgid "View"
msgstr "查看"

msgid "Submission   for <span class=\"text-muted\">(%(name)s)</a>"
msgstr "<span class=\"text-muted\">(%(name)s)</a> 的提交"

msgid "Couldn't start submission process."
msgstr "无法启动你提交的程序。"

msgid "%(rate).2f input classes (%(cover)s out of %(total)s) covered"
msgstr "%(rate).2f%% 的输入等价类（%(total)s 中的 %(cover)s 种）被覆盖"

msgid "%(rate).2f%% input classes (%(cover)s out of %(total)s) covered"
msgstr "%(rate).2f%% 的输入等价类（%(total)s 中的 %(cover)s 种）被覆盖"

msgid "%(schema)s is denied but the object exists or could not be loaded."
msgstr "%(schema)s 是不允许的，但该对象存在。"

msgid "View Submission"
msgstr "查看提交"

msgid "Please vote for your favourite project!"
msgstr "为你最喜欢的项目投票"

msgid "Project name must be no longer than 80 characters"
msgstr "项目名称最长不能超过 80 个字符"

msgid "Cannot convert \"%(value)s\" to %(type)s."
msgstr "“%(value)s”不能转换为%(type)s。"

msgid "Field \"%(field)s\" not found in CSV data."
msgstr "字段“%(field)s”在 CSV 数据中不存在。"

msgid "Internal server error."
msgstr "内部服务器错误。"

msgid "File permissions of the runner is wrong."
msgstr "评测机的文件权限不正确。"

msgid "Couldn't start submitted program."
msgstr "无法启动你提交的程序。"

msgid "Couldn't copy runtime files, please contact TA."
msgstr "复制程序文件失败，请联系助教。"

msgid "Couldn't extract your archive file."
msgstr "解压缩你提交的文件失败。"

msgid "Archive contains too many files."
msgstr "压缩包含有太多文件。"

msgid "Language \"%(lang)s\" is not provided."
msgstr "不支持\"%(lang)s\"语言。"

msgid "Your submission is not a valid archive file."
msgstr "你提交的文件不是一个完整的压缩包。"

msgid "Archive contains denied file %(filename)s."
msgstr "压缩包含有不合法文件“%(filename)s”。"

msgid "Your submission has run out of time."
msgstr "你提交的程序运行超时。"

msgid "Given address is rejected."
msgstr "你提交的地址无效"

msgid "Address \"%(url)s\" does not match pattern \"%(rule)s\""
msgstr "地址 \"%(url)s\" 不符合正则表达式 \"%(rule)s\""

msgid "IP address \"%(ip)s\" does not match pattern \"%(rule)s\""
msgstr "IP 地址 ”%(ip)s\" 不符合正则表达式 \"%(rule)s\""

msgid "Exitcode %(exitcode)s != 0."
msgstr "程序返回值 %(exitcode)s != 0。"

msgid "Submission discarded by admin."
msgstr "提交被管理员取消执行。"

msgid "Requested homework not found."
msgstr "所请求的作业不存在。"

msgid "Manage"
msgstr "管理"

msgid "Submissions"
msgstr "提交"

msgid "Vote"
msgstr "投票"

msgid "No test passed, submission rejected."
msgstr "所有的测试都不通过，提交不合格。"

msgid "Your submission is accepted."
msgstr "你的提交已合格。"

msgid "Your submission is rejected."
msgstr "你的提交不合格。"

msgid "Process exited before reporting score."
msgstr "进程在给出得分前退出。"

msgid "Could not commit to run queue."
msgstr "无法提交到运行队列中。"

msgid "Python"
msgstr "Python"

msgid "Java"
msgstr "Java"

msgid "Home"
msgstr "首页"

msgid "Manual"
msgstr "帮助"

msgid "User Guide"
msgstr "用户手册"

msgid "Scoring Details"
msgstr "得分细则"

msgid "Documentation"
msgstr "开发文档"

msgid "FAQ"
msgstr "常见问题"

msgid "About"
msgstr "关于"

msgid "Sign up for Vote"
msgstr "登记投票"

msgid "Engage in Vote"
msgstr "参与投票"

msgid "View Vote Result"
msgstr "投票结果"

msgid ""
"%(schema)s is required but the object"
" does not exist or could not be"
" loaded."
msgstr "%(schema)s 是必须的，但该对象不存在或无法载入。"

msgid "%(schema)s is denied but the object exists."
msgstr "%(schema)s 是不允许的，但该对象存在。"

msgid "Functionality Scorer"
msgstr "功能性得分"

msgid "%(rate).2f%% tests (%(success)d out of %(total)d) passed"
msgstr "%(rate).2f%% 的测试（%(total)d 中的 %(success)d）已通过"

msgid "CodeStyle Scorer"
msgstr "代码风格得分"

msgid "%(trouble)d problem(s) found in %(file)d file(s)"
msgstr "在 %(file)d 个文件中找到 %(trouble)d 个问题"

msgid "All files passed PEP8 code style check"
msgstr "所有文件通过了 PEP8 代码风格检查"

msgid "Coverage Scorer"
msgstr "覆盖率得分"

msgid ""
"%(filename)s: %(miss)d statement(s) not covered.\n"
"%(sep)s\n"
"%(source)s"
msgstr ""
"%(filename)s: %(miss)d 条语句没有被覆盖。\n"
"%(sep)s\n"
"%(source)s"

msgid ""
"%(filename)s: %(partial)d branch(es) partially "
"taken and %(notaken)d branch(es) not "
"taken.\n"
"%(sep)s\n"
"%(source)s"
msgstr ""
"%(filename)s：%(partial)d 个分支被部分覆盖，%(notaken)d 个分支没有被覆盖。\n"
"%(sep)s\n"
"%(source)s"

msgid ""
"Coverage Results:\n"
"%(delim1)s\n"
"file, stmts, taken, covered, branches, "
"taken, partially taken, covered, partially "
"covered\n"
"%(delim2)s\n"
"%(detail)s\n"
"%(delim2)s\n"
"total, %(stmt)d, %(stmt_taken)d, %(stmt_cov).2f%%,"
" %(branch)d, %(branch_taken)d, %(branch_partial)d, "
"%(branch_cov).2f%%, %(branch_partial_cov).2f%%"
msgstr ""
"覆盖率报告：\n"
"%(delim1)s\n"
"文件, 语句, 被执行, 覆盖率, 分支, 被执行, 部分执行, 完全覆盖率, 部分覆盖率\n"
"%(delim2)s\n"
"%(detail)s\n"
"%(delim2)s\n"
"总计, %(stmt)d, %(stmt_taken)d, %(stmt_cov).2f%%, "
"%(branch)d, %(branch_taken)d, %(branch_partial)d, "
"%(branch_cov).2f%%, %(branch_partial_cov).2f%%"

msgid ""
"%(stmt).2f%% statements covered (%(stmt_score).2f"
" pts), %(branch).2f%% branches fully "
"covered (%(branch_score).2f pts) and "
"%(partial).2f%% partially covered "
"(%(partial_score).2f pts)."
msgstr ""
"%(stmt).2f%% 的语句被覆盖（%(stmt_score).2f 分），%(branch).2f%% "
"的分支被完全覆盖（%(branch_score).2f 分）而 %(partial).2f%% "
"的分支被部分覆盖（%(partial_score).2f 分）。"

msgid "CSV data does not match schema."
msgstr "CSV 数据不匹配的模式。"

msgid "%(rate).2f%% rules (%(cover)s out of %(total)s) covered"
msgstr "%(rate).2f%% 的规则（%(total)s 中的 %(cover)s 条）被覆盖"

msgid "COVERED: %(checker)s"
msgstr "已覆盖：%(checker)s"

msgid "NOT COVERED: %(checker)s"
msgstr "未覆盖：%(checker)s"

msgid "InputClass Scorer"
msgstr "输入等价类得分"

msgid "BoundaryValue Scorer"
msgstr "输入边界值得分"

msgid "Object Structure Scorer"
msgstr "对象结构评分"

msgid "%(rate).2f%% check points (%(success)d out of %(total)d) passed"
msgstr "%(rate).2f%% 的测试点（%(total)d 中的 %(success)d 个）已通过"

msgid "Object Structure Scorer exited with error."
msgstr "对象结构评分错误退出。"

msgid "PASSED: %(test)s."
msgstr "已通过：%(test)s。"

msgid ""
"ERROR: %(test)s.\n"
"%(error)s"
msgstr ""
"错误：%(test)s。\n"
“%(error)s。"

msgid ""
"FAIL: %(test)s.\n"
"%(error)s"
msgstr ""
"失败：%(test)s。\n"
"%(error)s。"

msgid "SKIP: %(test)s: %(reason)s."
msgstr "跳过：%(test)s: %(reason)s。"

msgid ""
"EXPECTED FAIL: %(test)s.\n"
"%(error)s"
msgstr ""
"预期中的失败：%(test)s。\n"
"%(error)s"

msgid "UNEXPECTED SUCCESS: %(test)s."
msgstr "未预期的成功：％（测试）秒。"

